點先可以成為另一個人心目中重要既存在

唔想比人friendzone呀

正所謂......

做前線

當你做埋佢條水喉

正所謂⋯⋯

我係中排絲

見你都有發夢就認真啲答你不過唔推

人其實都係一樣 你要喺一個心目成為重要嘅存在一係就喺佢低谷時陪過佢幫過佢一係你就對對方有利用價值一係你努力增值自己令自己成為佢杯茶

我乜都唔知嘅情況之下只可以答到你咁多